KPOP勁小學雞

個個玩絕交勁小氣

份人成熟少少都唔會睇Kpop

真咩idol有咩fans

牙LAY同EXO勁FD

唔frd

KPOP不嬲得傻仔小學雞聽..

係成日少少嘢就圍毆人

我哋一齊唔好同佢玩～

HAHA小學雞

勁qq

扯皮條既冇發言權

事實

今次得罪邊個

駁唔到

不嬲唔同聽K Pop嘅人做friend